求救！！Windows 錯誤訊息

Windows 係咁彈 "the extended attributes are inconsistent error."

點解決？上網搵過，試過改sound, 試過改administrator 權限，試過開command prompt